可唔可以入嚟鬧下我屌下我

我真係垃圾嚟

屌你老母

你係merc pit wall ?

me too

多謝你

屌鳩你凌晨三點又叫春

我就係一件垃圾